「有圖慎入」 呢d到底係乜野嚟？

屌你老母 一落雨就成屋都係
張床都冇埋

圖呢

Up唔到圖

咁你想大家討論d乜

老豆都無飛啊

廣翅蠟蟬。屌你老母 乜撚野嚟 數一數屋企五十幾隻

唔好屌我老母啦

細波

不嬲都有 大驚小怪

做咩眼都突埋